香港youtube熱門專門養班弱智傻粉 連中國人老高都有人撐

一邊笑鳩人哋抖音專出低智商
一邊聽老高講地平說洗腦
一邊拮住馬田舊爆脂肪一口牛

送中條例前會再加返杯喜茶同即食海底撈
餸youtube淘寶開箱片同埋西多士深圳美食片

班貼標籤狗以為放低個標籤就駁到人

推

老高雖然係9up，不過都冇講過啲咩仆街野呀，記得之前有段片仲係講洗腦既

的確唔係大奸大惡，抖音唔講中國公司都唔係極惡
問題就係兩者同樣都係散播愚昧
有一班人睇完質疑佢，又有另一班on9走去撐佢

老高唔認同地平說喎 你有冇睇㗎😑

人地條片一開始已經講左認為地球係圓🤣 咁都可以屈

老高個d當故仔咁聽就算
唔好太認真

上抖音睇老高會唔會太完美

老高普通料
仲有佢啲普通話好重口音
好難聽

普通料劣料 啲片專比啲唔識睇書嘅文盲弱智睇

睇完馬田哥講分黃藍係傻仔，個心就即刻開朗番哂 繼續玩支那牛牛同黑警做朋友了

內容係講地平說合理嘅地方
我寧願你講缸中大腦都咪講地平說合理

突然覺得西多士好無辜，sunny搞鳩人正仆街
喺馬田哥眼中，sunny咁白痴堅持咁耐都只係on9仔一名

唔好揾神秘之夜
熱狗奇奧都好過佢